[Netflix]The Politician S2 討論區

未睇完 開定先

就算冇野討論都想睇吓有冇人鐘意呢套野

原班人馬 幾好

好

好睇嘅，追剩一集
但我鍾意上一季多啲，因為中學生選舉咁認真有種荒唐感
同埋上季payton翻唱嘅歌好正，得閒就聽River同Vienna
今季冇唱歌機會好可惜

Voters個集幾好睇

最尾個集小劇透

廿幾分鐘一集啱啱好

好睇喎今季
兩日煲曬
好鍾意睇Dede同Hadassah
佢兩個好有chemistry

岩岩先睇第一集 有GOT

睇哂
等第三季

Payton老母呢個season好正！

未睇。Ben Platt fans

呢套好睇 點解好似無咩人講